有無人老豆/老母好執著要人同佢報告行蹤

我明白仔女出街，父母想知你去邊都好正常

但係同佢講去玩，去做D野，
然後又有無數個問題，同邊個，幾點番，番唔番黎食...
咁依D好普通既問題，答哂佢，又唔記得。

講左夜晚唔番/會夜D番，又狂打黎問係咪唔番黎食，幾點番黎，
係家係邊，做緊乜，唔好咁夜，剩係識出去玩，
衰仔，同女出街唔同我去...etc...

或者有時講漏左有野做遲少少番，就會發哂脾氣，
連我老豆都係受害者。佢放工去投注站，
無講底會遲半個鐘番黎食飯又爆佢Seed，
不過我老豆好忍得，通常都唔會理佢。

如果係爽快果種父母，佢只需要知你安全同玩緊，例如唱K，
一句OK咁就得咁當然極好。

但至少我老母唔係，知你去玩會好多說話你聽，
番到屋企又話依樣果樣，最後我既方法剩係會同佢講出去，
去邊，同邊個，封口不提，少左好多麻煩。

有時我係到諗，老母似仲用緊教小朋友果種方法，
控制慾有啲強。如果係女仔，我做老豆都會好擔心個女會唔會濫交，
但仔都咁，你驚個仔比大肥婆強姦咩

樓主幾歲先？

出年畢業喇
唔係年紀問題

控制狂

遲啲你去旅行仲多野聽

當你一年去兩次旅行啦，佢就會屌尻你亂使錢，轉個頭拎個本俾佢扣起，屬於你嘅紅薄仔話你銀行無錢，得幾萬蚊就好心諗吓將來，計劃吓自己人生。其實明明係因為你俾左1/3人工佢做家用，你出花紅佢又出，你出雙糧佢又出，新年仲要俾多5千大洋佢做利是所以你先儲唔到錢。

唔好諗住話你有買保險乜乜乜所以先無錢，佢唔會聽嫁，當你買份1年供2萬嘅保險啦，其實你做左兩年野，扣晒呢啲開支你銀行仲有幾萬好正常甚至係超水準都好，佢都唔會聽，講完你無錢無計劃就會話尻你成日掛住去個一年兩次嘅旅行而覺得你唔俾心機做野，講到你自己用自己賺嘅錢好似偷咁先安心。

我係你就襯下次佢又黎料個陣同佢開火，唔係煩撚到你仆街無時無刻想自殺。

利申講緊自己，你個啲只係早期症狀，我諗你搵定心理醫生準備心理輔導好啲。

未去到控制狂咁誇既，但好煩

你老豆/老母仲誇過我好多
三分一人工? 請問你搵幾錢
我父母就無咩野既，算好彩，
可能一兩千蚊比佢地飲下茶已經好開心

講真無咩事真係唔好同佢地開火，
二十年既經驗話我知一定無著數
果刻講贏又點，佢地可以次次又擺上黎講

我老母都係咁
所以而家佢同我講野我成日都唔理佢

好過有人想老豆老母煩嘅機會都冇

永遠都兩極
父母唔識拿掐果個位就大家都唔好受

中學畢業定大學畢業先

如果係細個就年紀問題啦
大學

女仔因為貞操好緊要情有可原
男仔都要報到畀人裙腳仔感覺

講真 個女要濫交你點管佢都總有方法避開你耳目
自細開始好好教佢已經足夠
咁大個人仲唔識分是非對錯咩